全民文宣組: 你地現在有十二個鐘時間，向大眾說明緊急法禍害！

快！

已經瘋狂twitter緊
大家快d加入

整海報放上wtsapp fb ig twtr

pish

最好傳畀外資睇

攬炒

fb需要spread大量文宣

先要大家調回認真態度，
要停止一切輕敵攬炒心態，
屌 班攬炒撚又上晒水。

緊急法=林鄭即法律

好多外國人唔知乜事
仲以為我哋燒嘢，打爛店鋪錯

無人知咩緊急法

係中共=法律

推

應該大家得12個鐘做野

美國手足致Pelosi書

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

嘩連無線新聞都話消息指
睇怕係真喇

我哋會同全世界講，
香港準備正式進入戰亂。
唔好再嚟香港，唔好再喺香港做生意，
因為你緊急法後啲錢走唔到架喇

Push